689打手會唔會無糧出架？

689都唔玩啦，重會出糧比你

洪狗

月頭失業